
Я знаю сколько стоит любовь, давай скинемся,
Сколько стоит летать, давай скинемся.
Мы знаем сколько стоит смех и у нас хватает.
Эта любовь переедет автобаном,
Кого-то раздавит упавшим башенным краном.
Про аэробику забудь и про каратэ,
Твоё красивое лицо под прицелом ТТ.
Пот по губам, у тебя на лбу влага,
А ну-ка дай мне свой номер для своего же блага.
Нас никто не найдёт под балконом,
С виду простая, а гонор как у Сары Конор,
Она наносит раны удар за ударом,
Извлекающих пользу из наганов больно,
Мы читаем про любовь и это прикольно
Как минимум, минимально как минимум,
Феноменально как исказили мы
Понятие песни про любовь, Василий,
В России самого себя спроси.
Я знаю сколько стоит любовь, давай скинемся,
Сколько стоит летать, давай скинемся.
Мы знаем сколько стоит смех и у нас хватает.
Ты не знаешь сколько стоит летать? Вот потеха.
И залипать в Дом 2 с ней на диване вновь,
В руке топор, построй свою любовь.
Телевизор в стену, об стену её кот,
Этот проект и хавающий это народ в рот.
Вы не попадёте на Ноев ковчег,
Ты удивишься, но она тебя не выберет,
Выше её не прыгнуть, ведь она не прыгает.
Но это любовь, а что ты сделаешь с ней?
Не хватает на неё, хотя бы купим смех.
Но это любовь, а что ты сделаешь с ней?
Не хватает на неё, хотя бы купим смех.
Я знаю сколько стоит любовь, давай скинемся,
Сколько стоит летать, давай скинемся.
Мы знаем сколько стоит смех и у нас хватает.
